仆你個街正一大話精屌你老母啊

呢頭同我扮frd
自己私底下搞咁多小動作
踢爆左仲扮可憐
一味死撐
仆街含撚死啦

sor囉

當你係朋友先同你分享
你就利用我同情心

吹？
朋友就係要利用

一個二個都係咁
打開個心同你講心事你就當我廢up

所以不嬲唔講

佢chok我
呢頭同我呻冇女
其實自己暗裡地就溝緊女

開佢波

呢個就係背後既小動作???

how

係！！！

溝緊=/=有女喎, 溝到先得架

樓豬on9 logic?

咁佢話冇
以為真係冇

唔係呃係咩

又點

講自己？

殺

who

我

我沒這塊厚面皮

屌你老母

此post已完